去到3尾真係好難溝女

同齡d女好似完全接觸唔到咁，廿零歲果d又好似差好遠

同齡啲女都開始胸部下垂啦
廿幾差唔多架喇
重點係你一晚岀到幾多次